工程丁丁Gobal Safety Method同 Partial Safety Method一問

如題
計Stability 果時
應該用邊種好

請高手指教